懷疑狗鐵換撚哂啲車長

屌你 程程停車停到好似學車咁泊車咁

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

按章工作啊嘛

九月七 機場
九月八 美國領事館

請大家改改口號
黑警 填命
香港警察 殺人填命

換哂做黑警

係wo

無聲 按章工作 , 遲到仆哂街